﻿Olympic Hoá học Việt Nam và Quốc tế - tập 5
Tác giả: Chuyển giao công nghệ và ứng dụng hoá học (CCTA), Trung tâm Bồi dưỡng kiến thức
Nội dung:
CSV thu thập thông tin, tài liệu để biên soạn tiếp tập 5 nhằm mục đích giúp cán bộ, giáo viên, sinh viên, học sinh hiểu biết thêm về thi Olympic Hoá học Quốc tế và Việt Nam. 
Sách chia 2 phần gồm các đề thi nǎm 2000 của các nước Estonia, Trung Quốc, Ucraina, áo, Triều Tiên, Belarus, Đức và đề thi - đáp án thi Olympic Hoá học Quốc tế nǎm 2000.